# Miniproject_3

Описание.

Данные имеют следующую структуру:

записываются для каждого пользователя, совершившего покупки, каждый день для каждой даты есть своя папка, внутри неё – папки для каждого пользователя внутри каждой папки есть файл data.csv, где и хранятся данные Схематично выглядит так:

└── data

├── 2020-12-30

│ ├── FirstName_LastName1

│ │ └── data.csv

│ ├── FirstName_LastName2

│ │ └── data.csv

│ └── FirstName_LastName3

│ └── data.csv

└── 2020-12-31

  ├── FirstName_LastName1
  
  │   └── data.csv
  
  └── FirstName_LastName5
  
      └── data.csv
      
Например, 30 декабря три покупателя сделали покупки, 31 – два

(папки 2020-12-30 и 2020-12-31 соответственно). Поскольку клиент FirstName_LastName1 купил товары в оба дня, для него имеется папка в папке для каждой из дат. Для других клиентов – по одной.

